女朋友搶左我部電話

懷疑佢要同我whatsapp d 女仔朋友示威，點算好

大大聲叫佢扯啦

一巴車埋去啦

唔緊要，只要佢睇唔到連登，唔知我地上星期一齊叫過雞就沒事

渣ga

有咩問題？朋友應該會體諒你

有女朋友仲走去撩女仔
我係你條女就 直接飛鳩你

有個咁嘅女朋友好正

樓主你.....即係電話擁有者既女友
好心快D還返部電話佢，唔好再用黎上連登LA~

比d男子氣概啦

利申: 男朋友試過用snapchat示威